數字估歌仔

1. 4910833 6024888 4688888 2065714
2. 5 064242 3 0074 4113343 756606 0413343 0074
3. 074062 20822634424 06899940734 42896
4. 666464700 4111828200 42666464700 4111382
5. 02444471884260 555533589 714

3 0624700 3 0624770 5 34202 13942 43140624

2.這麼近 那麼遠

中